唔知呢樣野可唔可以當飛機杯咁用呢

唔知叫鬼口水定史萊姆

自製可以控制軟硬度同顏色
如果唔想自製，上網買又得

好多格仔舖 ig 同carousell 個啲
都有啲小妹妹親手整既製成品
軟綿綿又肉色其實同啲飛機杯都差唔多啫

cls 淋到pk

加啲酒落去會硬啲

Q彈 像你的pp

小心中毒

又唔係成日用，唔怕

棚沙

呢個咁有討論空間既post都冇人討論既

爛賓周

樓主你可以search 一下矽膠diy

月餅中間開個窿， enjoy！

會痴笠笠

你試過自製？

叫老母煲湯前 留返舊豬𦟌你玩好過啦

生肉驚多菌同有蟲

不如攞泥膠

太硬同易爛，感覺會磨爛jj, 呢隻反而唔會爛, 任意變形

冇

不過好多飛機杯都係矽膠材質
印象中矽膠都唔難整，以前諗過用黎整模做手工野
軟硬度又可以調，材料淘寶都有

用鬼口水都唔知可以點打

放入個盒/桶到，即成